林作: 記者人數多到阻礙警察或示威者都吹佢唔漲

前線加油
多謝記者
黑警落地獄
咩人先會覺得佢講嘢好笑
呢D 咁嘅人讀幾多書都係戇撚鳩

傳送門

唔好理呢隻自我感覺良好既肥豬啦

呢條友簡直係後生版何君堯

好彩佢幾十歲人一事無成，唔係真係害得人多

推人去死